有冇巴打一連wifi就死app?

唔用wifi就冇事